好多P牌仔出黎散播唔同消息

又話咩地方危險 咩機場唔比人入
又扮投票決定
大家睇清楚 見到P牌要多加留意。

佢老味。成個連登都係呢d